星期日如果想玩水上活動，有咩防水裝置保電話？

如題

去 深水埗特賣場買，thx

推，提埋其他出海玩既人

推，提下其他人